有冇絲打好鍾意扮男人？

有個朋友好鍾意Flirt佢身邊啲女性朋友
但佢係直到冇得再直既女仔黎

佢仲好鍾意係網上講啲變態野 嚇到啲囡囡block9佢
正臭閪影衰晒啲男人 我問佢點解要咁做
佢話咁樣做到平時唔夠膽做既野 又覺得Flirt仔仔太唔矜持

唔止咁 佢仲會扮hehe去撩啲直男
搞到啲直男屌鳩佢老母

明明外表都正正常常一個女仔 但一開口就勁麻甩
啲連登tone出晒黎 開口埋口都話自己冇女
有冇絲打可以解答我咁做有咩意義呀？
佢係唔係上連登上壞腦呀？

樓主白卡佬

樓豬白卡佬

可唔可以討論番正題

我係認真架

小莓

本絲打

我都識一個咁既人 係咪同一個人

係咪講緊 癲婆 巴打

可唔可以解釋下有咩驅使你咁做

誇性別人仕

𠴱個我條女黎 我條女冇識到變態

睇黎巴打好熟癲婆 有冇料爆

嗰個係我條女

佢係鍾意扮男人 但唔代表佢鍾意做男人喎

咁我地講既應該唔係同一個